呢到多唔多學生炒股？

我早排一夠18歲就開戶 撞正大牛市日日執錢

賺到d錢買晒supreme yeezy出街威撚到

同班fd講話我炒股賺返黎佢地個個

好正

負評係比對鞋

少年股神

難分真與假

學生股神

你就好 我輸到著利工民

讀緊u 揀晒grant loan錢嚟炒
日日數錢 準備入手架兩手車

師兄有股未為輸我都介紹左d同學仔開戶一齊發達

賺錢超易

宜家睇岩咩就靠炒股賺錢買唔洗問屋企拎

我小5

之前9蚊入左981 之後14蚊放輕鬆賺左二千幾

過大海推5口 好過啦Ching

lm

我抽中隻乜鬼眼科連名都唔記得都賺幾千

請晒班fd子去食放題

賭博始終靠運高風險但我玩股票賺梗

大牛市之下, 人人估神

咁睇牛市差唔多完喇

求最快捷入門教學

最緊要做足功課 宜家每日早半個鐘起身睇財經版

遲d會開個wts gp同班fd子一齊研究

估joy

求加入

我同班fd子睇第一站38000先☝️

假如有巴打之前2蚊入左希瑪眼科就真係恭喜佢 最高升到19蚊

連登第N屆吹水大會正式開始

自從學識抄股 我錢小左 時間又用多左 身體又差左